movenpick真係好撚尾機

忍唔住一個星期啪咗兩盒
molamola 肥撚死
最鍾意tiramisu同朱古力
有隻vanilla brownie都唔難食
但係好普通 hazelnut味太重

閱

死肥仔

冬天好啱拎住成桶雪糕啪
唔驚佢溶

Tiramisu真係無得輸
Old barrel rum都好好食...

未試過 驚中伏 唔知rum咩味
仲有隻海鹽焦糖乜柒都想試

隻海鹽焦糖都唔錯架

rum太重酒味 唔可以一次啪晒

海鹽焦糖好食

Tiramisu 同vanilla brownie 都好食

分享下我舊post

簡直係成舊tiramisu 放咗入去咁
滑到乜咁
最緊係上面層咖啡
一定要慢慢食咗佢先食落底
入面仲有啲biscuit..
嗯~

真係屌打哂所有超市盒裝雪糕
嗰啲咩士多啤梨味呀..死埋一邊啦
我都好多年冇再食dreyer's 嗰啲次嘢

mövenpick
依家惠康做梗$120/2pcs
我用惠康$100 禮劵加$20 就買到
真係抵到爛

食過MÖVENPICK Tiramisu 味雪糕 真係返唔到轉頭

仲諗住買完慢慢食，點知唔小心兩餐啪曬成桶900ml

Tiramisu雪糕好食過Tiramisu

德國movenpick 1L 裝 冇特價3.99歐
有特價1.79歐
歐洲食雪糕超平 咪係香港食 俾distributor 賺

香港distributor係Swire Foods

你依家去到歐洲咩

最平係aeon 一田
50蚊
一年得二三次promotion

其次係超市買野+55蚊
又係一年幾次

60-65平時特價都有

利申 長期使用者

著番條褲先啦

前世未食過

鍾意食佢個大盒朱古力味
有朱古力碎
細盒無碎唔好食

cookies and caramel 甜到漏

細盒都有朱古力碎㗎喎？

屌你張gif

大盒係朱古力薄片
完全唔同